想通了，即將要和世界接軌

想通了，即將要和世界接軌，
總統就職後要拼盡全力維護和平，拿取權力。
航母會首先經敘利亞進場,先拿取首場勝仗。
然後一邊工作一邊拿導彈補給，以最快速度去北韓。
成功KO北韓後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞強國，養日本，台灣，去幫有需要的人)
5年總統任期, 將來就可以用軍隊去監管各個國家。
又要負責幫美國和 英國，德國聯繫。
更加可以有能力為世界制定未來政策。
表現好的話可以入聯合國安理會。
簡直是世界主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

你都好想玩玩了？

入ou先

睇一次笑一次

又抽水

所以你係邊個國家

又嚟

睇吓我個名咪知囉

咩黎？

Not bad

新會然

又扮老屎忽

做乜鳩

Facebook 呢？

又loop 上次已經話笑撚完啦 人地都改過自新

今天跑了10000米